坚信中国共产党一定会为我们千千万万弱势群体主持公道

比城管/ 政府打壓到仆街都仲要撐共，個奴性真係重到得人驚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搞你果個咪共產黨囉 傻仔

牆內未清醒嘅人永遠都唔會明白土共先係一切問題嘅核心

共產黨強姦埋佢條女都唔會錯！

佢堅信共產黨可以會幫佢先on9 , 叫個賊唔好打劫

睇埋d留言 勁多人一齊叫春

係呀，見倒佢地比人強拆，真係好歡樂

有冇諗過點解新中國成立七十年重會有千千萬萬弱勢群體